好想裸辭

垃圾細公司
做既野同當初title唔同
乜柒都要做
D野又趕，一野bang埋來就話急要
又無guideline做完唔岩佢心水就彈回頭
個office又遠又細，300呎逼10個人，豬肉檯
做乜都比人睇曬
D同事日日自願ot cls
雖然未搵到工但一諗到日日返去都有堆屎等住我就唔想撈

Keep住搵工
如果真係頂唔順，咪hea住做，等佢炒，不過唔知你做咗幾耐，怕唔怕比公司寫衰

以為自己開左post 係咪同一間公司

same,
六合彩又唔知幾時開,
唉..

有時候，心理健康都好緊要

300呎逼10個人

搵緊啦
呢排好多都無回音

而家個市，你預辭完會好一排先搵到工啦

可見香港西公司何其多

留筆錢先啦 冇最低五萬儲蓄唔洗諗

走唔好等！自己開心最緊要！最怕係呢d環境對住呢d7人！

係間公司大啲之外，其他嘢都好似
做到好頹

邊行

宜家Quit, 分分鐘失業一年

我都想裸辭
日日無野做

都有既

其實同事幾好

係得一兩個柒同個hr西

300尺 走啦屌

住劏房咁

it咁慘？

裸辭la

睇下你嗰行難唔難搵工囉
預半年至一年搵唔到工住
筆錢起碼要夠半年洗
又吹打仗又剩咁

點唔可以裸辭？ 做得唔開心命都短幾年，多多錢都買唔返

儲多陣錢就辭佢老母

呢排好難搵工呀

有冇可能呀300呎10個人

想辭就辭啦

仆街返屋企又要迫，連返公司都要迫 咁既工唔駛想，即刻辭啦

信會打仗更加要辭啦 諗住做到飛彈射埋黎果日?

又啱喎

都唔細啦

講間公司名出黎 等其他人唔洗中伏！

以前見工都試過 一入去見到個環境已經想走 個個坐住起度做背面應該就係大佬睇到晒 差d唔想in就走 最後仲要有offer 不過冇做

300呎10個人
有一個肥少少都行唔到路啦喎
頂住先啦ching, 呢個時勢都唔知點揾工

Me too

仲要催催貢

千其唔好
利申:辭左工半年仲有工開

有十幾萬係咪即刻quit 得grad 左兩年到
想試下創業

搵咗工先走

十幾萬可以創到業咩
就算錯都唔係依個時勢
睇吓份工惡唔惡頂 又或者想唔想抖下
唔惡頂就做住先

其他同事ok, 但自己team manager閪

十幾萬 創業？ 你講緊笑話？

same
同事已經裸辭咗 但係我冇勇氣裸辭 keep住揾工但係大部分都冇回音

創業都有好多種嘅向digital 方面發展，幾千蚊都創到業

有儲錢就辭啦

咪玩啦

除非你話你有絕世好橋

可能同巴打業創業嘅定義唔同，依家科技發達好多網上嘅嘢都可以創業，甚至drop shipping 本金幾千蚊已經可以玩到，雖然未必成功，但未至於創唔到業

我都系屌 雖然同grade 既同事相處唔錯
但個老闆on9搞到個個都好撚想走
好撚想quit 呢排又冇咩工

我都想裸辭
西工一份

等bno有details 就辭

情況一模一樣
不過我係 audit

做緊大公司，頂唔順想遞信，工作性質唔適合，同上司夾唔嚟，官僚野煩到嘔，人事又複雜，終於明點解d人話入大公司可以學做人，攪到我成日自我懷疑係咪唔識做人

以為係自己開post, 好似

等呢幾日出埋糧 ，都會遞信。乜到隊晒比我做，

其實去到邊都有間間公司有問題，我都想走，但一蟹不如一蟹....

成頭家要養

上個月10號裸辭 下星期一last day
今個星期一收到兩個offer

呢頭做緊Project A
轉頭塞個Project B比你做
然後同你講 Project C有野要改
煩到嘔 最尾決定裸辭了
利申:裸辭左差唔多一年

我想走又係諗緊呢個問題
亂咁send cv 下一間又係咁
搞到而家搵得好慢

唔錯喎

咩行業？

19fg做咗差唔多一年big4狗 轉出去

唔店 走好過

抖下啦

Good